身在臺北聽日平安夜落club有冇人一齊

聽日24/12唸住落omni，有冇香港人一齊男女不限